今晚想用最平方式過海，去邊度搭交通工具好呢？

想搭去中環或者灣仔

文化廣場遊過去會展

小輪

行紅隧

游水最平

Lm

長者八達通

尖咀鐘樓

隔籬有小輪搭

taxi

敲跛自己隻腳買傷殘飛搭地鐵